(求救)究竟放免費傳單比人拎走晒可以點做

究竟放免費傳單比人拎走晒可以點做
但又一定要放係到比人睇

大家會點樣同條友傾

咁你放係度又唔想人拎
其實想點

比同一個人拎走晒

推推

每個鐘去補貨

放少少 幾個鐘補一次

謝謝巴打 ，仲有無其他招，同你會點同拎走晒果個人傾

屌柒佢，夠惡就得

擺明行家黎

多謝回覆，有無和善既方法
補充番：立場係政府小職員

立場係政府小職員 thanks 巴打

政府工洗撚上嚟問咩?
你份人工係包咗放低d傳單喳...有問題咪同上頭報返跟住話撚知佢死

謝謝回覆
但依家就係考你要點處理

你嚟求救定嚟考人?唔知點解決就問你呀頭啦